終極狼人殺

大家有冇玩

有..全部講普通話..

啲大陸厘同台灣人玩到好認真好hi
最好笑係啲阿嬸
我唯有每Round都播
皆大歡喜
嘿呀嘿呀嘿

如果有香港版就好

無計 因為都係大陸佢地谷起身
Pandakill Lying man JYC全部都係上面節目
香港始終無人搞所以無app想打入粵語mkt都好正常

係咪好多大馬人

一直都好想玩面殺 但搵唔到咁多人

但其實都有香港人場
要自己入試多幾場

應該緊張刺激好多

有個tg gp係香港人架 佢地會開房玩 咁就唔洗用普通話玩

係咪跟panda kill既規則玩?

有冇香港場啊

唔係呀我意思係佢地用終極狼人殺個app開房玩 但都唔係排mic咁玩 好係可以用廣東話玩

用app玩係有既

我覺得隻app跟返panda kill規則好好多

點得啊 個app連基本預女獵白既模式都冇 狼又冇得自爆同夜晚自己傾戰術 根本玩唔出咩特別野 ps呢排唔知點解好多人玩lol

天天狼人殺係咪最正宗 d模式齊哂

係啦 jy果啲都係用呢個app玩 但又真係大陸場 登記都要用大陸電話no. 唔知點解我用wechat果個登記唔到

Jy第一狼王 佢抿身份真係超勁

本身睇都冇乜特别 愈睇愈鍾意jy 已經上左神枱 好想知佢點抿 唔知點解仲愈睇愈覺得有型

佢做平民都可以點中4狼真係屈哂機

有無link